{"type": "Feature", "id": 909534, "properties": {"woe:id": 909534, "woe:parent_id": 12587259, "woe:name": "V\u00e4stra K\u00e4len", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "SWE", "iso:country": "SE", "meta:provider": ["geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T03:20:18.800936", "woe:alias_SWE_V": ["V\u00e4ster-K\u00e4len", "V\u00e4stra K\u00e4lens", "V\u00e4ster-K\u00e4lens"], "meta:updated": "2020-08-22T01:57:20.142882", "woe:alias_SWE_S": ["Vaster-Kalen", "Vastra Kalen", "Vaester-Kaelen", "Vaestra Kaelen", "Vastra Kalens", "Vaester-Kaelens", "Vaestra Kaelens", "Vaster-Kalens"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424954, "town": 0, "planet": 1, "county": 12587259, "suburb": 0, "state": 2347050, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350917, "woe:concordances": {"gn:id": 2663971, "qs:id": 1282996}, "woe:hash": "u760r4yksssv", "geom:min_latitude": 63.336552, "woe:centroid": [14.3789, 63.341099], "geom:latitude": 63.341099, "woe:max_longitude": 14.38903, "geom:max_longitude": 14.38903, "geom:centroid": [14.3789, 63.341099], "geom:max_latitude": 63.34565, "woe:bbox": [14.36877, 63.336552, 14.38903, 63.34565], "geom:bbox": [14.36877, 63.336552, 14.38903, 63.34565], "woe:min_latitude": 63.336552, "woe:min_longitude": 14.36877, "geom:longitude": 14.3789, "geom:hash": "u760r4yksssv", "woe:latitude": 63.341099, "geom:min_longitude": 14.36877, "woe:longitude": 14.3789, "woe:max_latitude": 63.34565, "woe:repo": "woeplanet-town-se"}, "geometry": {"coordinates": [[[[14.38903, 63.336552], [14.38903, 63.34565], [14.36877, 63.34565], [14.36877, 63.336552], [14.38903, 63.336552]]]], "type": "MultiPolygon"}}