{"type": "Feature", "id": 884641, "properties": {"woe:id": 884641, "woe:parent_id": 12587256, "woe:name": "\u00c4lven", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "SWE", "iso:country": "SE", "meta:provider": ["geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T03:20:10.996361", "woe:alias_SWE_V": ["V\u00e4ster-\u00c4lven", "\u00c4lvens", "V\u00e4ster-\u00c4lvens"], "meta:updated": "2020-08-22T01:57:15.498326", "woe:alias_SWE_S": ["Alven", "Vaster-Alven", "Aelven", "Vaester-Aelven", "Vaster-Alvens", "Aelvens", "Vaester-Aelvens", "Alvens"], "woe:adjacent": [895847], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424954, "town": 0, "planet": 1, "county": 12587256, "suburb": 0, "state": 2347050, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350917, "woe:concordances": {"gn:id": 2726325, "qs:id": 413956}, "woe:hash": "u74nh9xjq87p", "geom:min_latitude": 62.93428, "woe:centroid": [14.27015, 62.938831], "geom:latitude": 62.938831, "woe:max_longitude": 14.28014, "geom:max_longitude": 14.28014, "geom:centroid": [14.27015, 62.938831], "geom:max_latitude": 62.943378, "woe:bbox": [14.26016, 62.93428, 14.28014, 62.943378], "geom:bbox": [14.26016, 62.93428, 14.28014, 62.943378], "woe:min_latitude": 62.93428, "woe:min_longitude": 14.26016, "geom:longitude": 14.27015, "geom:hash": "u74nh9xjq87p", "woe:latitude": 62.938831, "geom:min_longitude": 14.26016, "woe:longitude": 14.27015, "woe:max_latitude": 62.943378, "woe:repo": "woeplanet-town-se"}, "geometry": {"coordinates": [[[[14.28014, 62.93428], [14.28014, 62.943378], [14.26016, 62.943378], [14.26016, 62.93428], [14.28014, 62.93428]]]], "type": "MultiPolygon"}}